想同佢講分手 但係.....

我知你好愛我 對我好好
當初都冇點考慮過就同左你一齊
都嘈過好幾次 每次你都叫我愛你
著緊你多一d
我都有叫過自己咁做
但硬係做唔到
主動講分手又好怕傷害到你
好亂